威露士 我用威露士

齊齊洗手更容易

有冇巴打記得

有聲 唔知有無記錯 係咪個女人唱

砌出泡泡更方便

我記得好似係小朋友

有呢句咩

蒲蒲蒲舖泡 我鐘意
媽咪抱抱

係 "擠出泡泡好方便" 呀